遠阪凜 #3020 瘋狂洗版又用分身點解仲未BAM,ADMAN 去咗邊

有無人幫手搵番佢個陳情網友

真

支持BAM

食左藥，陳情網友就唔見左

gchi

#仔

我冇分身，咪屈

唔記得轉ac，柒左唔好推

Adman做野未

屌唔係唔bam分身下話

求下唔好推

OK

why?

who

#9

怨婦狗

站務台又淪陷

好事，我哋都要抗爭到底
井狗比人bam我哋就贏

佢精甩尾啦

J圖露個肚都即刻唔用img

邊度精=.=
見ban唔到人就自爆 siu4

冇自爆咪屈

佢最中意屈人貼bam圖
例如
上次big mom個面珠cap圖

個腦諗乜咪望到乜